[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(233)

1

仆街 咪721住啦 今晚要人呀

我係貓

咁我係貓奴

上個po有冇丁圖自爆圖睇

我係狗

又嬲⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

成碗湯都係精

。。。。。。

?

衝擊。。。。。

咩事

好多私交。。。

真

決定唔同佢食飯了

同我食

呢個po有好多小器鬼

bye

三人成虎

屌你 literally

1. 田雞
2. 雞子
分枱坐

我兩樣都接受唔到呀！！！！

家姐...點解又多左架我寫既野

出咗街半日就已經有人私交

聽講呢到⋯⋯⋯係你

望到樓上就忽然想食南記了

上黎啦

食屎狗

收風你有同我食過飯

屌你老味 一出公司門口有條大陸閪問我借錢搭車
我：你不是有雙腿嗎

叻仔

原來我都算參與過名媛飯聚

咁我同你圍爐啦

懶音

油團？

呢度個個男神 no la

[/member]

係7

………屌你老母 隔離亞伯發出天殘腳味道

已經想像到隻腳好多腳皮

係好撚柒臭

👌🏻

想知即係咩味

打完丁丁

想操兒子了

我而家都想去
有冇人知使唔使排

圖？

樓下全部都係男神

我正式宣布唔係好gay巴打(#136738)
係本po第一男神！

贊成

？？？

嗰日同我地就

不同意請負評

準備比18件強姦

一陣想去

m記係咪知道其他三隻味難食所以特登整大盒啲蜜糖芥末

啱啱食咗鹹蛋黃 屌你

得蜜糖芥末係食得落

食少d為妙啦，無益ar

我？

我覺得檸檬係oj

畀返甜酸醬我得啦

咸蛋黃好好食lor

agger

識貨呀清

邊個

負ed

Mama is back

最憎討論眼睛大小

不要再說鳥

嬲

頭先約左個人開波，但佢話要玩腳，我即刻走左

乜鳩呀

想睇男神拍片

又笑

咁難得既野 緊係要笑

佢想啜👣，嚇到我

...

lm

想嘔呀大佬

我最怕就係腳呀大佬 又唔講明喎屌

冇諗到呢樣

屌

唔好怕我啦
我唔恐怖架

腳b

媽媽

MKU 有無睇到柏柏新相

MKU其實好靚仔

但好可惜係零

我有

閱

.....

吓？

又啱啱瞓醒。。 咩事

比人公審

我沖完涼出嚟要見到份report

估佢係你
佢話我啱
之後我囂張
接著就公審了

錫返

我？
巧

hi

叫pat錫你

哈佬

h

ii

我驚我射左

點解要咁做
我個名臭㗎喎

😒咁易射架咩

on9仔

沖完。。
揾野食。。

黑撚

請停止衝擊防線

Hi

meow

汪汪

我屙緊屎

我岩岩痾完⋯⋯下次約埋喇

有冇塞車？

我無

你係咪block 咗我 唔俾我睇你profile pic

直頭無搵添

我老公好靚仔

你己讀我

88

但你不讀不回我🥺

真係block 咗我？

我無-.- 唔block 人

全po都知

哇屌！正呀！！！！！！

hey guys

唔識識人

我都唔識

唔想識人住

有聲...

]

。。。

睇咗劇場版未

又有新人

我好鐘意你d歌
你條仔幾靚仔

佢依家同咩人一齊緊? 佢私生活我好少留意淨係知佢之前散左好似好down

係app到同人交換相會唔會好危險

我其實都係講緊13reasons why果個，但原來已經。。。。

呢排j緊shawn mendes

佢好撚正 唔係講笑

果個已經痴左去另一個daddy度

搭上咗？

嘩

正如巴打個名

想畀佢屌⋯⋯但佢話自己唔係gay

我唔信好基呀個樣
利伸： 我都想俾佢屌

camilia就正

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(234)

I love u when u call me señorita ~~

出新歌做新聞者

無人想知明星咩

阿gem我就想知

唔知阿gem畀人中出咗幾多次

係 我老婆

..............

唔好咁啦

你班kol好出名屎忽準備

屌我好過啦

連我都係咁聽 真係幾好聽

直入屎眼從口出嚟死gay佬社會賤種

ok 躺好腿張開

屌埋我得唔得

我己經做返直仔 有條女想同我一齊
你班死gay佬

屎忽撞棍

哦 好行唔送

同你講咩？死gay佬

笑到我嗰句有幾咁自大嘅口吻

0/10

玩欣欣杯啦你

睇嚟你哋仲未明白我想表達啲咩

牙pat欣欣

擘大了

雞

係咪畀我講中

呢度有冇人準備做九世元陽？

我已做三天

香港本土有冇錄唱歌cover嘅手機apps?

你都有資格話人係咩ㄱㅅㄱ

見到條on9仔已經唔想睇

我記得好似有

之前同friend係用大陸嘢叫全民party

你睇下佢講咩先啦
今次真係值得睇

屌joox咪有

收撚皮啦

頭先down咗黎睇 結果冇咩廣東歌唱就del咗
想錄下在錯誤的宇宙尋找愛

真係早咗 good boy 我鍾意

咁新應該好難有app咁快

neway已有

上個禮拜唱 好多想唱既歌都無

講乜撚嘢pepe呀？話我老公豬？

推動友善討論

我覺得佢已經睇哂

駁唔到就屌人老母 同啲藍絲一撚樣

三十天都黎緊⋯⋯⋯⋯

河谷鎮

聖人

準備削髮為尼

多謝我啦bb

弱智仔

女子監獄真心正，追左好多年不過呢兩年轉左會去HBO未追返

免疫繼續喇

藝術

好彩冇開自動載入

唔係以為咁就嚇到我吓話細龍太

細路女圖都po過 fbi應該蕩失路

好彩我對蓮蓬免疫

ASMR

你係咪唔開心呀

一路做愛一路睇＾＾

係又點 -,-？

唔好拎大家發洩

我分享-,-

對唔住

笑咗 睇到識得背

春

唔用會壞

好過無

我自己斷哂全部藥

我是垃圾

點解唔係視其他人做垃圾？

doctor

我都唔知 自卑感作祟

應該要將自己視為至高無上嘅存在 其他人嘅存在都係任你擺佈同娛樂用

你做到 你須知道我妹仔嚟

點解要睇到自己咁

冇嘢 早點睡呀女

你係無先好

眼袋就快裝到一個人

好想同比爾連搞嘢

齊齊洗手好容易

唔好用口去吸雞嘅尾部

即係點解

泡泡泡泡泡抱 媽咪抱抱

Ok

廣告

想屌退休巴

媽的騷兒子

操

我諗唔明

約炮

揾唔到片

收風你淨係唔同我私交

咁你同我玩

好

講緊乜

唔緊要，我宜家明

唔好

你哋唔做gym嘅日子會唔會飲奶粉

從小老師也加倍認真 來教導我步過紅綠燈

如果你習慣 有備無患 只怕獨個晚餐

我每次吃飯也都先洗手

嗲哋 我學校今日有人嘔啊

你知唔知如果有隻狗咬住你隻手
你想掹返出嚟咬得更緊
所以你應該直接生日去佢喉嚨嗰度 等佢嘔 咁佢就會鬆口

很心急想找出路 但是並未做到
似聽到看到海嘯 不需三秒便由旱土 改變做瀑布

你知唔知跌咗入冰湖 想上返嚟
唔好用手撐返上嚟 冰面受唔住力
要踢水踢到個人攤平 再慢慢郁去冰面
增加接觸面積 咁就可以上返嚟

笑死 有聲屌

長g 識了